其實真正既shitty人只會自嘲垃圾

外邊自大個堆post都係假腸

你係垃圾

Ao99999 2599999

Ching堅樣柒

樓主男神 成日上網恥笑毒撚

A09

我會笑city但從不叫佢做shitty

Ching咩major grad
相認下

樓主點睇城大D女成日著黑絲襪PRESENT

傳統來的
著咩絲襪就代表你係咩人
<40d 城大學生妹
40-60d mphil
60d-80d phd
80d-100d 女職員
>100d professor

肉絲=大陸人

40d

幾時先有waiwaig黑絲圖

收爺啦你

<(ao9)/

我恆大

屌你有冇入過shitty個secret睇咖
人地真心覺得自己新三大喎

咁事實系牙麻=.=